［惡作劇警告 ] 提防三毛/警察學我地玩fake news

惡作劇警告 唔好再玩膠 今日無活動！

今次當你出於好意fake差佬算數，
以後嚴禁開情報post玩fake膠！

再玩fake膠即當鬼處理！

今次我當你係預演fake news攻陷連登，大家諗定未來對策應付類似情況，差佬可能有樣學樣！

唔係講笑

狼來了重衰撚過白色恐怖

自減士氣之舉

推

狼來了都未到最撚恐怖
最撚恐怖係我被fake出左準備衝
之後返來屌

竟然比人屌我係on9仔做咩上當
話我三毛叫我影相證明我出左
真心覺得痴撚線